有無巴打番過一個叫資料輸入員既職位?

無聊想搵d hea工，呢份工點架? 做過既分享一下

我速成，60秒用最高速可以打50隻字+

一定唔會hea得去邊，。。。

打字打到你傻

以前part time試過打字打到訓著左。
真係悶既。不過少野煩d

dream job

搵過一份喺灣仔返工嘅 齋入資料 間唔中睇下報表咁 月薪$6x00 朝九晚六 一個禮拜返5日 返足一個月先有糧出最近呢兩個月嘅事

翻過三份，都係當暑期工返，
唔難做，但要你keep住做野，
影印入file都要做，到時又教你點入excel formula果啲野

好撚悶囉 不過唔洗對客應該

想做
但暫時recruit同jobsdb都未搵到啱心水

做過 真係狂入資料 對眼長望電腦又多字啲字有時又細隻眼會好攰 但真係好hea

有無最低工資

理論上有，但除返開搭車食飯其實冇

點解咁都做？
返工前唔知返幾多個鐘咩？

你咁樣都算全職啦，當你40蚊一粒鐘，一個月都應該有7xxx啦

我見d搵工網，呢類工作,pt好似都有45+

你又話狂入資料，咁點hea

即係無論我打得幾快，都會有新野打?

我以前都有考慮做 但人工真係低到喊 part time 都係30至40 1hr full time 1萬附近 打字快要配合其他技能 先值錢

我做就係咁打data, 好悶
但好在唔洗對啲咩人, 自己喺一二邊自己做
可以玩下手機

我見上d搵工網，見最低都好似40-45 , 高既有50-55

巴打如果想做part time 的確幾抵
因為part time 多數做customer service 嘅工 除非做倉務
做打字 起碼唔駛對住班濕鳩客人 又可以坐係度做嘢